每日返工都係煎熬

生活艱難

真

唉屌，就返工

仲有排先放 日復日

今日先星期二

完全係心聲

好痛苦

連續返左近10年工
近排裸辭
發覺原來好正失業好正
宜家諗住日日跑步減下肥
工慢慢搵

唔使試都知失業好正啦

唔洗食咩

有小小積蓄既 慳慳地
利申：基層

綜援吹奏開始

係

True

裸辭左依家通知期搵緊工
唔知搵到幾時

5 月裸辭左
返左新工個幾月就唔想返

依加返parttime一星期三日 多過三日頂唔順 好壓抑

工都無得返先係煎熬

個人愈返愈on9

因為冇興趣做嘢越嚟越慢

會變左機械式反應

講得好岩

每日都係做同一樣野

機械工作都唔緊要 係份人工比唔上最大鑊